轉工

早兩個月做annual review, 人工加得小小, 不過花紅多

但係都覺得自己值多D, 所以就開始apply 工

呢1,2個月開始有interview , 唔知係咪而家老細sense到我有離心
所有就升左我職 (係細公司都叫有D話事權), 仲加多我小小人工

同時間又收到另一間公司既offer,大公司

舊公司: 中等人工 + 大份bonus (迷你公司, 個人發展應該較好)
新公司: 高人工 + 13月糧 (超大型公司, 穩穩定定)

overall 年薪計落其實差唔多
大家會點揀

辭職炒股入騰訊

睇下邊個會升得高d
升既時間邊邊快d

要睇前途

本身咩post先
細公司搵3-4皮可能就到頂
大公司搵3-4皮只係mid level

不過魚唔過塘唔肥，keep住轉工一定升得快過同一間公司慢慢排隊上

呢樣都係我考慮, 因為就快要結婚

而家公司就無得升架啦
只不過叫做細公司打骰
keep 住expand 既話就多D 手下
同埋花紅 會再加上去

大公司就唔肯定, 但上面應該仲有好多級可以衝

而家細公司其實已經到頂
不過就係諗 做咁多野都係拎份糧
不如去大公司仲舒服

但係掙扎緊既就係 細公司 keep 住發展, 自己地位(花紅) 會再上升姐

咩價位

無謂講D唔講D

3頭就出去博下啦
3尾就真係留低做個山寨王都唔錯

睇你想做雞頭定鳳尾架啫

兩邊計返平均月薪都係3 尾